Bio grad到底有乜出路討論

小妹八大bio grad

一畢業就去左做Research

工作表現幾好 但老細又唔肯加人工 賺得又少

於是想跳出黎 搵下啲其他工種

如果做bio-related Industry (科學園果啲technician之類) 又做唔做得過？定係藥廠會好啲？

希望各位ching可以為小妹指點迷津

medical sales?

樹藝師

Aepo

Health inspector

去做RA RNA/DNA 個類人工都係好似好低人工

RA人工幾多？ 萬六至萬八有冇？

Btw點解RNA/DNA 會低啲

咁一定有
通常都有, 因為幾缺人
但係去到二萬中會頂

除非你識跳火圈或者有MASTER
如果唔係都難
所以咪話人工低

bio科響香港真係玩撚完
科學園堆公司有幾多真係做科研你應該心裡有數
利申：有HKU Biochem degree，1st honor

Master上上到Senior ？

咁你轉左邊行？

DNA/RNA已經算好熱門
玩protein crystallography/structural biology果d仲少人做
響香港除左大學lab外極難有其他出路
都係果句，讀得pure science而又成績好既就去外國喇，香港真係唔係做科研既地方